冇冇人覺得今年可以短袖過聖誕

仲有幾日就聖誕節
但今日都仲係熱到出曬汗
出街唔少人都著緊短袖
完全冇就黎聖誕節既感覺

夏天都就嚟

短裙著面定熱褲著面？

變態佬出沒，肯定恐慌啦

男人老狗著短裙熱褲 好難唔望

樓主咁毒 緊係年年都係屋企短袖過啦

佢老味呢兩日夜晚熱到出汗以為自己問題，點知尋日中午返學又係出哂汗，cls 天氣。

冇錢又冇女
聖誕到到都咁貴
唔留係屋企唔通出街獻世咩

之前攞左張棉被出黎
早知繼續蓋冷氣被就算

我預左唔會太凍，2張冷氣被就算

不嬲年年聖誕都短袖架啦。熱死人

我記得以往既聖誕都好少好似今年咁
十二月中都仲係咁熱
上年好似十一月尾就keep住好撚凍

今日已經係十二月尾

真係唔講以為剛完夏天 準備入秋咋